
                      Buena película. Entretenida. Bastantes giros de guión y buenas interpretaciones. Un poco flipaete el protagonista pero bien. Me ha recordado a John Stantman a la española jeje 
Recomendada para una tarde de peli
        
            